有冇巴打覺得連登既自己同現實既自己好大分別

冇

有想知請留下 想知請你講

都係死毒撚